安心出行 有十萬下載

圖睇隔離post 有PR 屌緊 黃絲全民下載。

我睇完佢哋屌先知道原來藍絲自己都唔夠十萬人用 android 咁鬼少人

原來要加埋恐懼L 同全港黃絲 先有十萬an機人， 唔怪得啲 PR 同熱可以大大力咁屌啦。

原來十萬人已經代表全連登 + 藍絲 + 黄絲 + 恐懼L 總an機人數。

唔知加埋ios 有無7百萬人??
有無人話我知區選建制鐵票總票數有幾多票哇?

好認同
D on9 PR 成日想分化黃絲
起馬我身邊嘅黃絲冇一個裝左囉